個社會係咪升唔到職就注定收皮?

多數工 都只係專精一兩個好窄既技能
上唔到位既話
CV又冇護城河
冇儲錢既話
經濟一差真係食得屎

跟住個個迫住上位
返996工作制
冇時間做副
成個形勢有利個老細

係

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

用工剩時間學下野，等自己增值，會有回報

仲要睇你人脈如何

唔升職都加人工啦
黎緊升1-2成